有無人發過預知夢？

有時有d生活片段過左發現自己預見過咁
好似好多野一早注定左咁

既視感

靠左

放榜個年去左觀塘ive 到步發現自己之前夢見過 竟然命中註定到步ive
以前從來未踏進觀塘ive 但入面d觀境 境物 當日打扮exactly 同夢一樣
之前2月同表哥去一間麵店 過幾個月發現自己夢見過仲食到夢入面exactly一樣口感既麵